中學生涯未試過同女同學一齊抄功課是否人生遺憾？

抄女同學功課算唔算

唸起以前返去第一件事就係
喂可唔可以借xxx黎抄

小多士

通常都係叫佢地幫我抄埋

巴打一定好靚仔

只係平時都有幫佢地手做其他野啫

禮尚往來

佢哋唔叫我幫佢地